學業問題 代朋友問

成日聽人講傳理系
究竟係讀咩？讀完出黎做咩？
讀聖經？傳教士？

🤔

教高中理科

Google la diu

姐係做老師？🤔

How?

冇人知？

樓主好

yes 就係做傳教士
不過係有大把女屌嗰種
你可以當係蝦條科

厹科黎 讀完做感情台台主

波

U too

有冇得教聖詩？

死未，想幫你執骨

我個fd話 不了

煲骨湯？

含撚鳩 含撚鳩
都未聽過？

我屌你老母 你老母俾狗屌

姐係 你係狗？

佢係

呢到冇人識呢句牙

廢材專用科，主要用來入大學屌女

簡單啲講係狗公科，亦可以叫致命XXX

屌你老母 串我老死